秒回解悶

好悶

做緊咩

留膠jj短兩cm

Ching jj-4cm

停手 有咩慢慢講

hea

點hea 有無打j

-10

依家打

番左12個鐘工,見盡d虛偽既樣,好辛苦

係咁
一早開始抽離

沖個熱水涼放鬆吓先啦ching

樓豬

典

碌下ig又一day

痴撚線港女好低質

睇下我幫到幾多啦